(緊急)RTHK要人 差你一個

毅進仔已經動員數百人投訴香港電台，請用email支持頭條新聞，最好的結果就是令到投訴 變成小數支持成為大多數，可以保護頭條新聞和香港電台，即或不然，政府有了支持的信件，將來也可 回顧今天，給不公平對待的人，還他們清白。

轉載 － 為正面回應曾志豪呼籲，請大家寫email去廣播處長支持《頭條新聞》。可用以下template:

To: kwleung@rthk.hk
Cc: ccu@rthk.hk
-------------------
Dear Director of Broadcasting,

I'm writing to indicate my full support for RTHK, in particular its programme《頭條新聞》, for its unbiased reporting and commenting of current events. Recently, an episode of this programme had touched on the questionable allocation of medical resources to the HK Police and their work (or lack thereof) in fighting against the coronavirus. I believe the majority of the people of HK who truly care about the society and follow closely the development of current events would agree with what the programme had reported and commented in this recent episode. Hence, I think the letter from the PPRB of HK Police, which criticizes the programme for its recent reporting, is inappropriate and constitutes a blatant intervention of the freedom of press.

Please continue your hardwork for the benefit of the society.

Regards
［打自己名］

推

明天有兩大行動，政總同火炭，重新點燃

推

done

G持

Push

Done

push

要cc埋比商經局，就咁send比港台冇用

Pin you

燈

你講乜嘢話？

起下佢底

商經局電郵：ccibenq@cedb.gov.hk

成績表發放
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

Sent

Pish

lm

push!

目標email（PPRB封信有copy嘅對象）：
香港電台 : ccu@rthk.hk
商務及經濟發展局：ccibenq@cedb.gov.hk
廣播處長梁家榮 : kwleung@rthk.hk
通訊事務管理局：webmaster@ofca.gov.hk
政府新聞處：internet@isd.gov.hk

Pin this

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

推呀

Push

要每人改動下
咪懶
冇咗頭條新聞先後悔太遲

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

推
零成本抗爭 對家已經不停做緊小動作

Pish!!!!

推！！！

sent

推呀！！！

PUSH

DONE

推呀 和你send

did

Done!!!!

done...繼續推

Sent 兼將hence果段修改成自己意見
唔洗全部一式一樣

推
有時間最好自己都改少少內容

Send晒

DONE!!推

send左 推

推～

已send,改左D 內容

點解只報投訴唔報大量讚賞信???????????

Done. 20秒搞掂

Done !

已腥

支持高汁節目

如果可以就自己寫啦，反正又唔一定要英文

死藍屍做到嘅野 我哋唔係做撚唔到呀？

無時間，聽日上機啦！

無人知！！聽日因航班crew都唔會隔離

推呢個

推, 已send

send咗幫推

推 黑警又想攪事

Pishh

Done
Tui

send 咗

Done,大家稍稍改下字眼

攪掂

人就冇喇,曱甴就一堆,頂住先啦

方便大家copy n paste:

ccu@rthk.hk
ccibenq@cedb.gov.hk
kwleung@rthk.hk
webmaster@ofca.gov.hk
internet@isd.gov.hk

sended

Did and forewarded

有冇人寫一鍵發信網頁呀

done!

投啦五毛，得把口唔投死全家

加油

死全家啦

sent
btw 我subject 寫咗appreciation for RTHK's programmes 得唔得

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

sent ! push!

推
寄左

已寄

已送出

推爆

Done!!

Sorry 巴打…偷咗你個subject 用，太懶...

支持 推

send 左email ,推

sent
push

要繼續做

希望唔好推完就算 真係send

Sent, 你呢?

咁樣就斷送自己account 值咩

要支持就唔好用template啦
就算內容冇咁靚仔，廢事被對家屈做bot

SENT,幫推

Support

打呢篇野
仲認真過番工

tui

TUI

DOne

send咗

大家唔好嫌煩

森美fb 比d 藍絲屌得好慘

如果電話唔方便 可以wts俾自己
之後用電腦果陣再send

係咪好on9

推上去

搞掂

做！

done. push

send嘢呀 5分鐘既事

一人一筆就好大力量㗎啦
唔好唸住有人做自己就唔做

doneeee

5分鐘都唔洗

光復香港

推爆佢

推到核爆

done

btw society唔要the

個title應該打咩

society no the
or change it to our society

我想問下, 我地普通市民可唔可以用個人身份send email比政府D人, 分享我地既想法, 等佢地可以容易D知道民意

To: kwleung@rthk.hk
Cc: ccu@rthk.hk, cp@police.gov.hk, dcp-man@police.gov.hk,dcp-ops@police.gov.hk, pprb@police.gov.hk,ceo@ceo.gov.hk
-------------------

lm sin

Push ah

Done!!

Sent !

我send咗喇，你呢

done & push

Sent!

推呀 港台禁良心 尊重言論自由一定推呀

動員200個

即係send曬俾上面嘅Email?

推 做

done and push

已sd

原來佢都有拍YouTube

Sd咗 繼續推

標題寫咩？

已send

Push Push

Done. 唔好怕煩 出一分力

sent and pushed

done,港台加油💪🏼

大家快啲follow我IG page啦！
會有最新文宣，新聞同活動睇㗎！

IG: save_hong_kong

係

Done
推

邊個未寫信
未寫嘅快啲寫email支持頭條新聞
標題，下款人名自己改

發現五毛啦 推

Cc 去話唔到事嘅客戶服務部？
Cc去節目策劃部啦 :changc@rthk.hk

救頭條仲重要過救黃子華

各位記得
投訴埋CCTVB啲節目呀

Done and thanks

pisshhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Sd咗

咁撚串投訴港台
大家投訴埋CCTVB
電視或電台廣播投訴表格：

好波

G持...敵反我讚
冇睇頭條新聞好耐，6年前睇時已經唔識得笑！
但支持RTHK .

Great. Sent.

重要post推

上面有巴打整左條LINK 用手機一禁就入曬

用你個方法都OK

推 sent

Ok

已send!

留名

不過讚多過投訴都冇用架啦
正苦都係選擇性吸收

都要推

721831101111

Btw 頭條新聞 英文係 Headliner

LM

露咗底8個月
著名五毛嚟，block la ching

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

輕鬆一發

人人行多一步

唔好懶 快啲做

推土機

pish

已多重影分身術

Go

done! thanks for template!!

Same

DONE.

瞓醒send

頭條每播一集 就send一次
有冇得諗

撐&done

記得訂閲RTHK 個 channel

subscribe !

推 send

推啊

push send個email有幾難

Sent
推呀

pushh

Push !!!!!!

記住改少少再send

香港警犬個facebook 有297K，
頭條新聞得果219K？
唔撚係掛，仲唔立即Like埋返頭條新聞？要人呀屌。

推
其實有心嘅就 cc 埋各大報章 email

做咗

多謝 template content

留名 推

Done. 一人一信炸爆佢地email

報捷!!Youtuber戰線首輪成果+本人向連登仔挑機

已破800k views

小粉紅+藍屍

建議自己換下啲句子 找功課都唔好抄到一式一樣 中文叻嘅用下中文又得

要人!

done 英文太差搞咗好耐

大把野可以做！

Report 藍絲YouTube channel
Twitter retweet
Send email 讚頭條新聞
追擊tvb /白粉報廣告商
旁聽師 聲援被捕手足

學下藍絲痴心情長劍 團結
槍頭對外 行動一次比一次少人
我地冇分化嘅本錢

尋晚 send 左，今晚再 send 多次

之前見過有人話CC埋pprb
幾串嘴

Like and share好重要

做嘢呀

支持港台

推！

Sd就照sd
不過個仆街政府一定唔會講表揚信，只報投訴信

p

支持

Tui

借位幫手推

一定要多過三萬人

【新公務員工會公民廣場流水式集會】
日期 : 2月19日 (三)
時間 : 18:15 - 19:15

P牌都要推

登

一早自己作左啦

Just copy-and-paste and a click. Please do this people!

Up

點解唔直接遊行呢

puhs

真係今晚做

support